真。香港人

多謝你地
琴日發完大夢，食完特麻特辣
今日真係好攰，多謝你地仲肯出來